一日食一個月餅，會唔會好快死？

屋企淨好多，日日食

好味
有益
健康
又fit d

全部雙黃蓮蓉月

會，一日食一個月嘅餅會飽死

中秋至今一日一個
好撚膩
都係一日半個新算

1個月餅4碗飯

唔食就掉
冚家得我倉
費事哂啫

名古屋